我正式向偽勇武發起挑戰！

入職要求

我嘅速度（開機即刻較到16km/h）

邊個跑得慢過我，我就拉晒你地返去
男嘅扑完掟落街
女嘅姦完掟落海
自己睇路啦

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

不如叫和理非跑快啲唔好塞住前線先啦

偽勇武不知跑得幾撚快

有處女姦

8百米跑3分鐘內應該無full gear 狗追到

建議樓主戴住口罩再跑一次

叫囡囡練跑

樓主你知唔知跑跑步機同跑運動場好大分別？好小做運動？

咁點 你跑到未
跑到咪叻 唔洗衝出黎懶醒
樓豬原意都係想大家操FIT啲對日後抗爭有益
係咪要讚你識好多野 做得好多運動好叻豬阿

唉又多一個on9仔 只係想講有分別都係到叫撚曬春 唔知跑步機練唔到肺活量 得出黎結果好大分別？ 你咁講只係反映你無知 on9

係咪要練下揹住gear跑800米三分鐘

帶埋豬嘴

和理非先跑得快（情侶拖手散步撚除外）

agree,
btw練氣最好游水
好快有效果

點解跑步機練唔到肺活量

唔記得講自己跑800米最快2:45

狗仔個能測真係好廢

叻叻啦
我捉女仔算

其實練爆發力重要d，如果你二百米內拋開popo, 已經好安全。

依家差佬啲體能要求咁低？

引體上升都唔駛？

隨時入境同海關要求仲嚴過佢

你前面無人阻住就係

次次都係前面塞住晒畀狗咬

屌 正常成年男人健康身型點跑唔出3分鐘
無記錯學界c grade都2分50標準分啦

如果d人塞住曬同地下全部都係磚嘅情況下
俾你跑到兩分鐘都無用啦

我都想知

跑步機你唔洗出力推自己向前
不過起碼都用跑步機練下

其實唔難

好撚慢

樓主係賤畜扮正常人

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

中學田徑學界800米冠軍果班2分鐘已搞掂

真 tg都未返已經冇咗影

每次游幾多 當標準50米池

推 練兵時間

快過你 2:30

唔好拉我 我冇生性架喇
利申：冇做開運動...仆乖喇真係

245 內

毋忘健身

都係 跑得快冇問題 首先要有條路

根本唔難，心態更重要

你啱
但語氣可以好少少囉

出街跑下 睇下跑唔跑到

跑步機室內健身做乜都嘥氣

係要慣咗喺炎熱或者寒冷嘅天氣環境著住重裝備跑步呀

人哋差佬都識得帶豬嘴打籃球

你仲咁舒服喺健身室

抵人哋跑贏你啦

態度正確

我唔係要鬥快
只係叫啲平時唔做運動嘅練下跑先上場姐
洗唔洗咁挖苦？

你係要鬥快

輸咗就命都冇

慢撚到

所以我咪叫啲連跑步機都跑唔到3分鐘嘅去練囉
唔係就俾我姦殺

呢個真
不過我有次睇直播見到七八架狗車喺路邊圍捕廿個手足
有六七個跑得慢嘅俾full gear狗咬

其實真係要操體能 唔係嘅話唔夠跑

可以
不過你都同好多屈手足係鬼嘅人講埋

當然，見到會講

Thank

你做乜鳩？

我2分15, 跑真地。唔會好似樓主咁on9

其實佢呢個係做狗最低標準
除時入面d狗有唔少跑得快過呢個時間

簡直

簡單

對住樓主唔需要 佢係賤畜扮正常人

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

你都要練跑啊

之前有手足講過 人人人 中間留條路
唔好放 rb 係勇同中後排嘅中間，放係前面，set 一個防線。

如果唔係保特都走唔甩

樓主係賤畜扮正常人,咪再回佢

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

呢個要, 好似市面有呢D mask專比人係缺氧下訓練? 但出街玩小心藍絲報警, 即使你咩都無做過

好多因數, 你夠快, 但後面多人頂住你一樣死, 仲有圍捕, 你唔知D狗係邊度沖出黎

正常人用曬力應該走到15 km/hr 而且維持到3mins以上
講真 你去到現場 賢上線素急升 可能連女仔都跑到
D人走唔到係比警察圍住曬 都冇跑道 你跑到保特咁快都係冇意思
利申:前和理非 現役暖氣軍師
有路既話 根本唔洗跑到咁快都走到

應該唔只依個數

佢地入到去考試應該仲要再快啲

八百米三分幾算基本

目標要再set快啲

be water唔打陣地

由自動棄權到絕不棄權

一直想知點先叫正常

無裝跑到3分鐘內先算啦

講到啲狗唔洗戴口罩咁

Push

其實好基本
唔係慢 合格囉

一星期抽三日跑
每次你既全速800mx3 200mx4
包你短期內進步神速

利申 800米 2分29秒

未練之前五個月 跑800 2分56
玩具撚底

體能永遠唔嫌太好
全民練跑

推

冇咗引體上升？

嘥尻氣。

樓主係賤畜扮正常人,認住佢個死人名同ID ##253978
咪再回佢

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

樓主係賤畜扮正常人,認住佢個死人名同ID #253978
咪再回佢

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

基本唔係殘廢都跑到其實，海關個個準則先叫有難度要練下（800米2分45秒）

樓主係賤畜扮正常人
認住佢個死人名同ID #253978
出post純粹為draw人attention
咪再回佢

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

樓主係賤畜扮正常人
認住佢個死人名同ID #253978
佢出post純粹為draw人attention
咪再回佢

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

引體上升取消真心on9,佢測緊你手同核心肌力，同埋體脂率。手力大但肥仔一樣做唔到引體。

ok
幫你拉返
拉

連登仔大多都係書生 唔好怪佢地
跑步機係室內舒服跑 部機推你向前 同係街跑其實差好遠
街外硬地 同部機既滑行帶差別好撚大

btw 大家加油 跑步之外仲要做掌上壓 話比你班書生知你地啲所謂掌上壓一撚定做得唔岩 快啲上youtube 睇多幾條片學野

唔洗gym room 隨時做到，做得好既話上半身大多肌肉都activate到 有咩意外都比啲爭扎 救人救己

終於知點解得米5都可以做狗了

仲有要練深蹲

真嗰班偽勇武跑得快過速龍

回埋呢句唔回喇
樓主，屌你老母，唔怪得咁熟口面，唔記得起底！

五毛 手卷屋（好好食）
屌你老母

—————-五毛post懶人線————-

第一罪
手卷屋（好好食）與 正義的花生
公然侮辱及拉黑警性侵女手足post
光明正大摸女示威者pat pat

殘體膠post
全民攝衫！

膠post
我成日被狙擊，由你地決定我128出唔出

分化post
點解要搞紅綠燈？

五毛認證post
假道歉真人渣
【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

垃圾post
我本來仲以為有白警

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

係屋企戴口罩跳繩，係1至5分鐘耐快跳。

所謂武勇先有多先敢做野?

其實唔使諗咁多
咩載住豬嘴、揹住gear 跑
人地入職都無帶住呢啲
而佢地落場套嘢都唔係輕

同埋係咪符合人地個入職要求有咩用
最緊到到時跑得快過佢

無扮過 呢個post 都係賤

果幾百個正評係咪啲狗黎架